# Сортировочки

Напишите функцию, тестирующую функции сортировки для списков. 

Ваша функция должна называться ``test_sort`` и принимать единственный параметр – функцию для проверки и возвращать ``True`` или ``False``, в зависимости от того является ли вход корректной функцией сортировки или нет.

Корректность функции сортировки подразумевает, что она умеет _стабильно_ сортировать любые сравнимые объекты.

_Cтабильность_ означает что одинаковые объекты не меняют свой относительный порядок после сортировки.


